Uit het PowNews van 7 oktober 2014: De Rotterdamse drankverkoper Lois van Tiel gaat Coca-Cola slopen omdat ze hem verplichten hun producten te verkopen in zijn koelkast. Verslaggever: Gerben van Driel.